乜手機遊戲真係咁吸引？

我同男朋友一齊左一年，平時佢都成日玩神魔之塔
完全好似中哂毒咁 佢打左4年，4年入面啲活動一出就會貨金 ，一開始一齊就出街都唔會成日打，依家佢係放工打 食飯打 行街一時時打..

最近玩新game
一開始我都有同佢玩 但我棄左game 之後佢就不斷咁打，翻工之前打 放工打 食飯打 行街打 搞到我on99係隔離好似唔識咁 翻到屋企就不斷打 基本上我係咁煩佢叫佢沖涼先會沖 跟著沖涼都繼續打 我就好似一個透明人坐係佢隔離各自各玩手機...如果唔係我撩佢講野 佢係唔會同我講野咁滯 咁咪各自各睇手機 最令我失望既事就係佢一路搞野一路打..我真係好心累 咁不如同手機拍拖啦 我有同佢講過 佢依然唔改 有時都唔會主動搵我打比我 我已經講過好多次 今日我真係忍唔住好嬲發脾氣 出街唔出聲唔拖住佢 佢就鬧我亂發脾氣..我應該點做 我覺得一路搞野一路打機其實根本冇理過我感受 冇尊重過我..

沉迷抽強
同有賭癮一樣沒得救

一路搞野一路打機

新GAME係咩GAME

你又唔係麻友咁既樣

假到

對住電話唔係問題 但長期淨係對電話真係好無意思好唔尊重

一路搞一路打機真係太誇張
完全中晒毒

又無咁誇張既
只係我用口嗰時佢先玩

戇鳩